“滾” 究竟係梁漢文定楊千嬅出軌

正評 - 梁

負評 - 楊

你控訴我 接吻接上癮 密密外遇 令你很痛恨
你呷醋呷上癮 膽敢 去諷刺我 不愧是女人
平時和人 如何尋開心 捏著浴巾 去擁抱別人
苦苦的啞忍 離開妳
沒要緊

你作個證據 再對我教訓
和他搞公司 是妳蝦我笨
我放棄奮鬥 你至安心
跟他幾點鐘 方有著快感

堂堂男人 別太過份
如何纏他 我當顧問
何必於一起 沒半點信任
三天不見了 談何被信任

睡就睡 (妳作對)
你喝醉 (請不必屈我喝醉)
梳化都給你割碎 (全都因妳衰)

睡就睡 (你說對)
你撤退 (跟他好一對愛侶 我走開妳沒負累)

請你滾 滾出去
妳愛滾 不配做人 爬出去
鬼上身 趕不退
我有信心 不怕行雷
看心虛會是誰

你去 (認罪)
然後看死你落淚

從未了解你 (我偏太縱寵妳)
我也太縱你 (妳當我已死)
別日夜在妒忌 (假得妳)
我也有吻過你 (是為著好奇)
天都知 你與我 誰人有理

天天想妳 (才叫你妒忌)
彼此躲避
自卑的你 日嘈夜嘈 調情亦無味
終於嘲笑我 我愛妳不起

睡就睡 (妳作對)
你喝醉 (請不必屈我喝醉)
梳化都給你割碎 (全都因妳衰)

睡就睡 (你說對)
你撤退 (跟他好一對愛侶 我走開妳沒負累)

請你滾 滾出去
妳愛滾 不配做人 爬出去
鬼上身 趕不退
我有信心 不怕行雷
看心虛會是誰

你去 (認罪) 然後看死你落淚

和人 愛吧 抱吧 吻吧 叫吧 去吧 舞吧 還是算吧
酸吧 苦吧 哭吧 飲吧 湯吧 癲吧 別要醒吧

早已輸了 不怕不怕不怕不怕
隨便對他笑我如何小家 咒吧
你不化 (憎妳 憎我 惹起對罵)
講真 因你極小家
你使我羞家 羞家 真羞家

睡就睡 (你說對)
你撤退 (跟他好一對愛侶 我走開妳沒負累)

請你滾 滾出去
妳愛滾 不配做人 爬出去
鬼上身 趕不退
我有信心 不怕行雷
看心虛會是誰

你去 (認罪) 然後看死你落淚
再見 (不見) 誰又有空再受罪
再見 (分居) 無謂吻傷我味蕾

梁漢文覺得楊千嬅出軌
真相係點冇人知